Brad Pitt算唔算由頭型到尾

後生

老

保持到個身型

淨係記得佢拍過一部2 個鐘既百事可樂廣告

點解李奧納多個頭變得咁大

面肥左，無左chin line

用兩個鐘發現左全世界醫院都會發現嘅野

邊套？

world war z

拍Troy果陣真係好型

Money Ball

高度唔夠，樣okay啦！
自從搭上angelina 個樣又老又殘

180郭富城

睇過兩次都冇為意呢個位

個線係穩定上升

真男人畢彼特

飲完嗰野以為佢會對住鏡頭講inevitable

鬼佬真係唔襟老，好快死

咩戲

吸血迷情
唔係基片

leonardo 都走走地樣
brad pitt愈老愈型

但小說係

套野有埋River Phoenix 就perfect池

邊套

Burn After Reading 演傻仔

但係見到泰臣淆底

呢套戲係普遍界定lgbtq 電影之一黎
同埋作者都有講過lestet 同louis 係same sex couple 然後gg女係佢地個女

終於揾到張唔型

呢套meet joe black真係靚仔到痴線

算唔算佢飾演過最on9嘅角色

原來樓上推介呢套都好on9下

佢Body好似真係無得輸

fight club 至 ocean thirteen係癲峯

後生還可
老左好型 佬味

呢啲係咪係鋼條身形

鐘意呢啲多過大隻佬

老得太快

57歲差唔多就快有2蚊過海

套Fury真係型到出血

波都大咗

係咪飲得酒多 , 仲要搞到妻離子散

有冇睇過呢套? 痴撚線咁靚仔

A River Runs Through It

亞洲人呢方面真係著數d

型到癲，有Legens of Fall 感覺

我仲有keep住呢隻vcd

呢套真係好睇

要有佢咁靚仔先可以係cafe同人搭訕

扮ON9痴線佬最正
仲要佢好早期既戲

呢套好野嚟，兩大型男齊晒

同ELON MUSK有D似

佢套fury型到仆街

咪八都唔夠？

啱啱好180

輕鬆贏Tom仔

俾靚湯咬

出場兩秒

個樣好笑

個肥仔先正

有講話本身WWZ最尾大戰係喺莫斯科大劇院，但係仆街製片（定監製）亂Fing 錢，拍完第一個site已經用撚左大部分錢
好在後來諗到醫院呢場ending，低成本效果又唔錯

個肥仔套開Party嘅戲好正

後面好輕鬆

要去到呢啲身形難過齋大嚿果種好多
同埋好撚難keep到

睇過但係唔記得左
點解d屍唔咬佢既

張家輝試過下

睇樣既姐

淨係。。同佐治古尼。 哈哈哈😂😂已經超型

佢個笑容

Joe Black真係靚仔到痴線，個天真樣一面舔花生醬J死人Fight Club Tyler副body勁正又型
啲女比你溝曬 利申: 非基

李安納度啊嘛支那仔？？？？

喺西藏都好撚正

不過一入到去細菌針個位啲緊張感就冇哂，
唔通話佢打錯針死咁柒嘅事點做ending

點知仲要買鑵百事咁瀟洒，
即時有啲笑片feel

睇左好多次
當時被形容為荷里活首席靚仔傳位加冕電影
難得阿湯肯做下把角色

其實個專家跌槍走火射死咗已經好笑

圖三，吳彥祖

睇完佢著女裝嗰輯相，覺得真係近百年最Top既男人外型

湯呢個長髮look仲靚過Brad Pitt

up 乜鳩

又好似係喎

呢套其實係被譽為湯佬最靚仔既電影
佢減過肥黎，如果唔係佢個形象其實係做唔到高雅既氣質

戰神阿基里斯

末路狂花 Bad boy

巴打個名高汁

好悶

想睇調番轉

百事有可樂

阿湯係呢套係做下把角色？
唔係主角咩

同雷神好似

傳媒俾面嘅高度

Brad對鞋好厚底，Tom就冇厚墊，普通薄底皮鞋

唔係話佢專登整肥自己，唔想比人覺得佢靠樣

早幾年唔知係咪真係飲酒好勁, 跌晒watt

而家修身返又型過

12 monkeys

成日凝住湯佬啲鞋全部都有內增高

佢最撚型嘅戲係fury

I Hate Rachel Greene Club

180以下
Brad Pitt, Matt Damon, Tom Cruise, George Clooney, Sean Bean
Jason Statham, Mark Wahlberg, Daniel Craig, Robert Downey Jr.
Sylvester Stallone, Jeremy Renner, Michael Douglas, Johnny Depp
Jared Leto, James McAvoy, James Franco, Kefer Sutherland......
170以下
Michael J Fox, Martin Freeman, Daniel Radcliffe, Elijah Wood, Dustin Hoffman, Josh Hutcherson, Jack Black, Danny Devito

比唔上湯告魯斯

以前有雜誌影到佢naked

粉紅A

有冇佢seven最尾發現老婆人頭張gif
演技勁撚到痴線

Typical Rachel Green...doing whatever she wants in her little Rachel land

髮線無變依下先勁

早年離婚搞到個人頹廢左
日日飲酒

之後就冇再留意佢了

話說果陣傳咗好耐Cable係搵佢做
最後唔成事但塞咗呢個角色俾佢

以前讀書日日煲

呢集joey 最搞笑

啲屍唔會攻擊比自己更毒嘅病毒：天花/沙士/武肺

The first rule of fight club

搶曬

我覺得有老左之後仲型左

果陣戲院睇 佢一飲 心諗：賣廣告呀chok晒

日式麵包王

Brad Pitt都型
但比較鍾意John Depp

呢套最印象深刻係左膠唱歌累事
同埋狗係好仆街嘅動物

呢張真係好似

nose too big.jpg

呢個肌肉量

最鍾意睇 the curious case of Benjamin button ，靚仔到爆

可以叫第二男主角啦，
雖然出黎效果好好，
但就係變左拱照Brad pitt 果種好好

有傳當時阿湯都好唔順氣，
但講出黎又怕顯得小氣，自此佢冇再演過呢類角色了

不要瞎掰好嗎

我唔係叫呢個名sor

絕對算啦，出咗場有無1秒

Stop staring, Joey!

咩黎

Meet Joe Black真係超屈機

支那人？

唔算一直覺得木村先係

原來個套戲Brad Pitt先係第一男主角
係咪話佢地因為呢套戲而不和
好似冇見過佢地再合作或合照

hello

Deadpool2個個隱形人？

條友好鐘意周圍客串一兩個shot.

點會係拱照brad pitt
啲人呢套j tc 多好多

佐治古尼
一直都咁型

你盲？

笑死

係，基本上要keep住每日都食唔飽嘅狀態

樣就無懸念架喇 但覺唔覺演技被低估得好緊要 奧斯卡得配角獎
12 monkeys, fight club, 7, Benjamin button都好好戲 仲有好多數唔晒

第3張真係CLS

佢依家同緊邊個一齊？

髮線嘅重要性

第一次睇比呢度嚇能到頭暈

靚仔係咁 如果唔係李安納度都唔洗搞到自己咁

屌 你Google "Leonardo DiCaprio" 佢個中文名咪叫"李奧納多·威廉·狄卡皮歐"囉 鬼記得佢香港叫法有咩份別咩 一堆on9仔 捉住果幾隻字打飛機

食屎啦 用支拿字仲咁撚惡

on撚9
支拿字係"莱昂纳多·迪卡普里奥"

台灣叫"李奧納多狄卡皮歐"

你食少陣屎喇

佢又真係好似無乜戲要特登整肥整瘦自己 印象中得套big short 但個角色無乜發揮又撞正痴線佬Christian bale做主角 變咗個閒角咁

咁你台灣定香港呀
柒少陣縮番入你老母西啦

Brad Pitt 已經 out 啦！
嗱 呢啲先叫做型，要起碼186

髮線太高

自己柒完發現唔係支拿字，依家轉移視線
自己低智商見識少咪認左佢囉 呵呵
乜你個G點唔係"支拿字"咩，依家用台灣字又激到你阿？
同D小粉紅有乜撚野分別阿

嗰種末日生存嘅滄桑感
得佢先做到入型入格

男人唔緊要
我幾個女親戚好迷佢
話佢有學識，有紳士風度

唔睇開支拿網撚知係支拿定台灣 ？
剩係知唔係香港用語就夠
咁多人屌柒你都仲要死撐

所以咪話你見識少囉，你唔睇支拿網，都可以睇台灣網
果D人咪同你一樣見識少On9仔囉
哇 你以為咪多人同你On9好威阿？
同人數多黎達我？
支拿人10幾億，你係咪嚇到瀨尿阿？

靚仔黎講髪線好緊要 JUDE LAW
不過我都覺得新一代都係得 chris hemsworth同timothee chalamet 個樣毗美Tom cruise同 Brad pitt ，靚到會嘩一聲個種
可惜前者鳩戲太多

唔係話直頭有感冒既都唔會攻擊咩

我都係 睇到條友唱歌我已經炆
實係有呢啲戇鳩累事

個鼻有少少唔靚
不過都係屈9機
後生靚仔到顛
老左就型

唔係話下把
但拍出黎似係想用湯帶/捧畢既感覺

無啦啦做咩要睇繁體支那野？
總之係香港
Brad Pitt 就係畢彼特，唔係布萊德·彼特
Tom Cruise 就係湯告魯斯，唔係湯姆·克魯斯
David Beckham 就係碧咸，唔係貝克漢姆
比卡超就比卡超
咁撚中意用國語拼音死番去台灣啦

因為個陣Tom全盛真係好正嘛
正如千王之王2000係想用星爺帶張家輝
但出黎焦點始終去返星爺到

好多英國明星都係咁

港燦真係好撚惡

哇 為左突顯自己有幾On9同自我中心
連台灣都被迫叫"繁體支那野"？
好野 On9仔無下限
我錯我錯
小弟陰莖陰莖

真係無低迷過，可惜無奧斯卡
依家好似自己開公司做製作

有d似我

『髮線』呢樣嘢冇必然, 我都冇諗過prince william會禿頭
其實好多actors都好型, 例如John Travolta and Michael Douglas
佢哋到咗今時今日，只有些少『髮線後移』

記得joey着大肚婆褲黎食隻火雞

不過好撚耐，唔知係咪呢集

雷神唔識評論 timothee chalamet真係覺得吹大咗可能女人會覺得好靚卦
Ryan gosling算唔算新一代 另外個人覺得Dane DeHaan都幾好 但可能唔係個個啱口味

香港地有幾多個會鍾意啲真大隻呀屌

如果當年River Phoenix 都係埋到就未必係咁
呢幕就會係TOM 吸佢血

吳彥祖似佢
同佢似吳彥祖 係兩個level黎

其實你如果日常係用廣東話點都讀唔出李奥納多

Chris gems worth係man係型
但唔係畢彼特 靚佬湯個種一望係「嘩～～」個種靚仔
我覺得Chris Evans 靚仔過Chris 但都未到畢彼特靚佬湯個種

Ryan gosling唔係靚仔掛 死待咁既樣喎 ，應該話RYAN 都靚仔過佢
我覺得James McAvoy後生都OK，都有少少精靈FEEL ，不過都係有英國佬通病

cctoy係咁架啦

係
無間道翻拍美國版咪佢買返去做

x教授都ok 有啲角度似張國榮 喺Danny boyle套trance入面有啲scene幾型

靚仔都要有演技至得㗎！
唔識做戲，我話之你幾型都冇用
Brendan Fraser以前都好型，又高大，但演技就麻麻
如果冇外形，就要用演技搭夠，例如Michael Sheen

李奧納多????

我覺得Michael Sheen 好撚靚仔喎 （以前）
而家

第一次睇嗰時
睇咗一陣先認得係佢
演技一流
個角色都好屈

Michael Sheen 以前好撚靚仔？幾時？貼張圖睇睇

ok thanks for reminder to block

支那叫萊昂納多喎

食左kate beckinsale

underworld 都OK 既，好過 twilight ，TWILIGHT 佢太粉

而家

果然有健身既人唔會衰老得咁快

最緊要咁多年身材都冇大走樣
雖則大明星有營養師trainer跟 一有project好快就修到身 好似leo咁 一放假就肥到豬咁 幾靚仔都會打折扣
但brad 真係戲裏戲外都係 fit 個下勁

Keanu Reeves 同 Mathew McCaughney型啲，Pratt Pitt果種型係串咀feel

我同D Friends會讀佢英文名，唔會讀佢中文
為左班On9仔怕佢地唔識英文 突登Google個中文
點知班On9仔見識低突顯左出黎

然後現實結咗婚

我覺得佢腮骨大左D 修番D 就靚仔好多

另外若果佢冇oscar 可惜
我覺得Christian Bale同jake gyllenhaal冇oscar 可惜D

而家已經無咩可以 嘩 一聲既靚仔
都唔興呢種，而家男明星要吸引(低齡)女性觀眾就係賣基

真
對上位巴打講嘅Chris Hemsworth同Timothee Chalamet完全唔係Brad Pitt個種級數，差兩皮
Tom Holland呢一代啲男星全部個樣都係好𡃁仔feel，無話有個種驚為天人嘅感覺

Christian Bale同意
jake我覺得同brad pitt打和 可能睇佢戲唔夠多 Nightcrawler好撚癲

接近姐
我都覺得TOM 同BRAD 係靚仔，兼又KEEP 到 而家都仲型既
但佢2個岩岩出道既時候都係薯仔樣黎架喎，都唔會嘩一聲啦下話
比啲時間TIM ，我覺得佢得

佢定keanu型d

佢嘅演技，如果唔算最好，就係最好之一
英國好多呢類演技出眾，扮乜似乜嘅演員

老實講應該得leo係依家睇返舊相仲可以用驚為天人嚟形容

一直以為係雷神演添

Fight club都要問

christian bale 咪拎咗

Martin Freeman講過
英國個個都入過 drama school 咁濟
閒閒地都背 5 6 頁台詞，普通拍劇拍戲又點會難到佢地
Michael Sheen 正就正在 成日做啲非人類既角色
Underworld 狼人同 Twilight 吸血鬼王仲要係同一年拍

幾時拎左？

cutting class Brad 25歲
risky business Tom 21歲

call me by ur name Timothee chalamet 22歲 唔算薯 不過佢已經無哂baby face 唔知點發展落去

best supporting actor

同舊人比永遠都要打折㗎啦
但Timothee Chalamet 算係新世代演員 最靚仔頭幾個 而且可塑性好高

講得啱！真係乜都難唔到佢
人狼，吸血鬼，機械人，音樂家，英國首相....

good omens 2年前上 4年前拍架啦
而家人地lock down 咁既樣

左下

d英國人唔拍戲就不修邊幅 exac7ly係呢個topic 調轉

仲有百事有可樂

個陣佢地打扮差啲，但係五官好靚
Timothee Chalamet唔係佢地個種靚仔類別

個樣比唔上其實唔係問題，做戲好就得啦

唔肥真係爭好遠

成個jack Nicholson 咁

操大舊要多d effort 不過咁乾身就介口要求更高

佢唔係走走哋樣咁簡單

要好嚴重既病先得

Leo 愈嚟愈似 Jack Nicholson

我要卅年後先答到你佢有無型到尾

Christian bale童星時做史忽堡太陽帝國已靚仔，真係由細靚到老，唔似得Harry potter班細路，一就細個可愛大個平凡，或細個平凡大個普通

但佢份人本身個感覺都鳩鳩地幾正

真係未睇過麻

可能而家已唔興Brad Pitt Tom cruise呢類傳統靚仔

12馬騮本身都好睇

當年以為bruce淨係識拍diehard
點知真係得一個樣

你兩個二五仔犯曬規

講緊男主角阿
男配既話 咁brad pitt 都已經拎左

Brad做producer拎左好耐了

jake 好有魅力
佢拍戲好好睇 接D 戲都好多可以發揮
但可惜近年全部爛片

其實奧斯卡男配角既成就係非常高 對好多演員來講 拎到個配角獎已經圓夢
淨係講近十年 男配既戰況甚至比主角獎更激烈 當然有好多演員攞完配角獎都會食住上擔正爭影帝
係唔知點解香港人好容易有錯覺覺得男主角先係真影帝 配角只係綠葉
btw brad pitt 都拎過威尼斯影帝

我都係

因為好多人主報配搶獎 特別係女配 viola davis Rooney mara
而且配角獎係會因為年資俾人 舊年婚姻故事又係一個例子

Johnny depp 都keep到喎

舊年女配悶撚到

肥到豬咁 唔係個底屈機一早變廢老

btw

吓 睇佢官司啲相仲fit喎

吸毒吸到走曬樣

Netflix套玉子算唔算近年？唔爛好好睇喎

vs

退步到咁 拍埋leo brad tom 個啲到點比

想嘔

型撚到

唔知點解老咗好似長期smoky eyes咁嘅樣

Choke 樣啩

jack sparrow 現代版

白汁雞皇飯

個黑眼圈勁大 而且呢啲相都已經睇得出佢塊面開始鬆

呢張屈到

呢張齊晒3種口味

殺戰俘果段
大把大把打落左膠塊面
（因為之前戰場另一隊rescue team就係放生敵人搞到死曬）

問過碧咸未

世界大戰

唔洗爭
2000年前 Tom 勝
2000年後 Brad 勝

我第一次喺國際台睇呢套野
湯真係靚到嘩一聲

因為湯佬唔識老

奈威大個真係超進化

人地出年可以 2蚊過海

快d 睇
史上十大必睇嘅戲之一

佢有套戲做太空人 金髮 勁撚靚仔

呢張相秒左Leo同Brad

其實我第一次睇個時唔太識欣賞，覺得吸血鬼應該要好似edward 個啲咁
之後比人屌完先知原來普遍人都覺得湯呢個角色勁靚

一山不能藏二虎
類似劉華同黎明咁

3大型男

咁你瘦返再行出街睇吓靠唔靠到樣

如果呢三個樣行落去中環當晚應該無男仔敢yo女

而人地仲可以跳黎跳去

呢啲真係活得自在
個底咁撚靚仔
但絲亳不在意

leo 文藝青年
johnny 貴公子
brad 不羈
齊晒男人想要嘅風味

有project要修身 效率快到你唔信

反而覺得佢後生唔係話咁驚為天人, 但越老越肥越有味道

點解係男人想要

男人想要有呢啲野
女人想要有有呢啲野既男人
咁緊係男人想要啦
當然都唔排除有男人都想要既

仲型唔型

緊係啦 俾著我都yo左佢地先啦

我都諗起

影壇點會缺靚仔...
Ryan Gosling
Olando Bloom (走樣得超快...)
不過競爭愈來愈大
純粹靚仔難跑出

Christian Bale 咪已經攞咗Oscar 囉！

係基片嚟㗎 仲領養咗個女

Sorry
個人感覺Brad Pitt舊年個男配角獎同女配角獎一樣都係靠年資
論表現完全唔覺得好過另外幾個神枱演員
一來唔想頒獎俾係畀marty面先復出嘅Joe Pesci
二來Al Pacino Anthony Hopkins Tom Hanks呢堆影帝
佢哋贏過影帝，套戲表現又差過巔峰期有少少遠，算唔上有咩突破
咁不如順水推舟做人情俾Brad Pitt，叫犒賞佢多年來演員生涯嘅付出

其實舊年Brad Pitt都可以話係主角報配角搶獎
佢喺once upon a time in Hollywood根本可以當係主角
戲份接近平分之餘，角色除咗係李安納度個替身
其他都係獨立於李安納度，兩個角色塑造可以話長期分開，只係最尾一齊打hippies

論演技覺得Christian Bale同jake gyllenhaal好過brad pitt

哇，leo同brad pitt即刻變左柒頭

呢套靚佬湯搶戲好多，好吸引人個角色
第一次睇係為Brad, 睇完先明點解咁多人鍾意TC

仆街死啦你支那賤種

有無發現你講呢幾個都有返咁上下年紀

90後最出名就好似得Timothee Chalamet、Tom Holland、Liam Hemsworth、Thomas Brodie-Sangster
好似有少少斷層

反而覺得老左似陳豪

淨係識皺住眉頭

大佬幾歲啊
你睇下edc 30幾歲個樣已經跌曬watt

Excuse me ?

雖然佢地係on9
但真係冇屌錯你
香港人廿年幾黎都叫開李安納度

tc 都下左好多苦功
一開始揾佢拍呢套野個時個作者勁反對，話氣質完全唔似lestat。之後tc走去減肥同學琴，成品出到黎作者完全改觀哂，仲好滿意佢表現

靚佬湯真係好撚敬業

同意啊 不過我覺得brad個case唔一樣 brad係做好多戲的producer 對行業係好大貢獻 類似古天樂 唔係單靠年資敬老
而且其實我覺得ad astra的表現係好啲 但係一定唔夠的士佬同小丑打 所以分個男配就算

不過講咁多其實我都係想講返點解主角獎會感覺勁過配角獎啫

感覺樣靚既人都會好努力咁去做其他野去話比人聽自己唔係靠個樣

依幾個入面真係得Timothee Chalamet 算係有啲驚為天人
Tom 長遠都唔係行靚仔㗎
Liam 同 Tbs 人氣差好遠了

Lucas Hedges同Ansel Elgort叫有啲潛力 雷神細佬咁屎就不了

危險人物用碌鳩黎演咪有演技囉

我講呢幾個已經係比較出名

樓下講嘅Lucas Hedges真係唔識
Ansel Elgort都還好，認得個樣但係唔知佢咩名

後生
船長>Tom佬>畢
老左
船長>畢>Tom佬

吓Lucas Hedges啲作品最高汁喎 3billboard 海邊之城 又拍過Wes Anderson

就係你呢種思想搞撚死亞洲男人

樣唔高汁
lady bird 排埋timothee 到成個戇鳩仔咁
雖則佢個角色本身設定係毒撚

塊面起角佢除左call me by your name之外 其他戲都做得麻麻

講新一代靚仔一定係超人

Jaw line Brad pitt Johnny Depp Tom Cruise 個啲都有啦

本身都想講佢 但佢都就黎4張野

唔太識欣賞呢種樣